[絲打入］我再沒勇氣向你講舊時 沒有勇氣相愛另一次

有冇怕左拍拖？

我信愛 同樣怕會失去愛
問此刻世上

比前度chur左好耐，搞到依家個心好攰，冇拍拖意欲

我

7c

乜都唔夠膽入細了呢埸波

11.5s死了9成

驚咩？

客ng

6.5s 1.68 幾好

驚？

55

怕做愛

啱 不過我入左 會爆

珀斯入埋都唔夠失

祝羊 正評羊大錢

有冇人仲想要月餅？
誕都就到竟然有人order
想買既我一次過整埋

fatfat

聖誕*

4:3 3:4 ready

驚東咩

KY好可愛

聖誕月餅
訂d比變身先

88888

8c

心臟爆未？

-4c

6/6.5a and 9.5
各1k

角宜家點好

12.5s 9.5

我呢

3:3

又FAKE

fake?

Perth 要羊 唔信轉左睇法

好撚彩fake

嚇撚死咩

12.5s得1.66

仆街 真係轉左睇法？

唔通最後一刻轉左水位？

有1.68喎

澳假真係唔知點買好

香香聖誕都整月餅
加油

珀斯cup plz

綠g 糕！

Fake

逼害

7+

4:2！

4:2

42

4:4la diu

鳳凰主其他

刷多2個角得唔得先

點解我有主勝唔買，買咗山雞fg

冇c想4

9999999

比多個

比多c 4:4

10101010
Thx ky

54客氣既

thx 老母
求細球頂實

入未

10c 同ky同路未輸過

gel得

入左 我爆了

Thx 老母
買左客盤輸兩舊

ky子巧堅

都話唔好入細

NBA?

山口入未

有禮貌會長買長羊

差球

咁惡

唉 轉睇法了

追細輸到仆左係度

準備推出小妹研究多時既餅仔
月餅只係無啦啦有人問起搵我買

所以成日5該9會

有冇人想針

25

快d完啦11.5s vs 9.5

山口繼續日

on9仔卡奴查奴域

梳 5敢了

5:2 10c ft 有無咁易

山口半大-1 快手

11呀on9

頭先埸波先係真正澳職

11c ft .... 10.5s....

下
第11隻角無左？

開到？

11c？

11角呀

矛人話小妹糕

好似真係11C

11.5s gel

95 mins補時開左11c先完場

善妹我盲跟左

愛你

goallllll 山口繼續

屌，夠鐘就咪撚開角球啦

到底10定11

11 11 11 11 11

又絕殺角 屌那星

多謝9up巴 買角幾年無贏過了

10.5 3.05

想啜啖你

其實我睇住係94:40秒開角 大家唔好再鬧了

蝕底曬

想針

蝕左成倍 @2.08

綠g試吓追和

派左彩了，11c

買得100

Same

岩岩睇左
星期三 有比卡超 雷超 小火龍
大家請支持

bb

點解無車厘龜ga

輸4 自從阿麻件事之後

山口比多粒

比卡超進化雷超超進化小火龍？

100WP 比卡超

小火龍係精靈球 後備

休息一排先la

買左山口大

抖下啦，只係心情唔好亂黎。做下其他野開心番先再玩

有無買盤

無啦 起緊機 輸埋依注唔賭

亂黎都輸左3k

好舒服

綠g 快絕殺

我覺得自己好燈 唔知可以點做

橫BIN咁正氣

性交轉運@福B

請問這裡有沒有日乙大神

當我冇講過

出事

1:1

愛媛

小妹綠g 糕

有

好波呀

援交不了又回飛

呢兩日都買大開細,買上開下

咪嘈

山神cashed

fg 9up下都開對家

溫泉+1

禾刀系。。。

休息

係 迫害

琴日洛達咸咪中

一場

1:0 -2

溫泉堅廢

墨城女cup未？

999

山口

還要生活 別再三失眠

7.5 B?

魔鳥

屯門ng

山口力頂

溫泉完全唔想攻咁

燈親手足

援交妹想入no goal....

sickball

原來冇人買馬

紅心係邊隊

已經唔敢再買大了

杜滿來日本玩曬

555555

田G 去4

你睇下西流個logo

善 多謝你

個名正，第一名燈

入多兩粒得唔得呀 求下你

客隊完全唔攻

跟燈賭

有p

呢幾日淨係贏過1場盤 黑到

有冇人入7.5

溫泉糕

好怕喇

再被糕

俾多球

上半場妹妹下 下半場Nba

終於中 屌

呢次終於有跟 齊集氣

2 5 7 希望中

5.5有冇人敢入

轉1 7 10

主ng

同哂路 跟落飛黨

跟

有先啦

好在棄左愛援

笑

跟唔切

今日佢地大哂

....sor😭

溫泉又糕!!

3:2

又再被糕!!

屌 又隔

On9?

2.5gel

一跟就炒 係我錯了。。

nba？

溫泉2球入完都被人秒入返 笑撚死

正

On9😂

温泉6th goal？ 愛援7th goal？

主其他？

入波仲多過角

好彩唔買，如果唔係又中伏

樓主又中！

心靈燈左

溶兒
靜哥哥好掛住你

Diu nei

入左

等唔到高水5.5

跳左

貪心想等2倍入

5c

追小球又豬2k😜

馬會初盤係8.5可？

咪撚追小 OK?

跳多下入6.5

6.5就差啦

即場係咁連炒

有無師傅教我賭波

角球3-2
入球3-2

洪七公

為你將睡眠忘記

佢流嘅，枝打狗棒打唔到狗會

Hkjc係馬會

城

B gor post要個燈神同你同路

4:2 !!!

拿 b哥今場中架

樓豬 遲幾分鐘出咪然

之前驚你買對家，依家驚我自己

想搵援交妹了

有個燈神先岩
唔係話b gor

連燈俠

想要西流

郭富城拉

城大船
大船必_

最高境界 自嘲

再唔中今日唔玩了

禾無買架 唔中咪屌

要屌

依排好似豬多咗？

比書包逼到跳左樓 咪再講

妹頭好正

whitney最正

識野

5.5都開唔到

日乙唔好玩既

全格有驚無險

Whitney 個咀

仲識淫叫

5.5s@2.27

西流 10.5

係

還是想被愛
但不會投入更多了

yura有無tg？

澳假10.5s

西流作客 Sydney 同 Jets 都唔輸
搏下盤

9up仲有冇開新青盧

唔記得左城係伏 買左

no la

針 對了

u can win me
me渣

I bet 10.5s. 88 c u 7:00

同盧 9up對

大家好

同盧同路

朱大大好

西悉

朱

贏多d

能夠巴最近還好嗎

88

話時話你個半大全大係邊場

場上多5多雀？

唔開波過主啦

上面咪有人講左囉

性交未轉運

真係雄心

慘

轉唔到

開母親追故模式
要贏錢了

潛

平伏了嗎？

open ball mei ar....

開盤 4點半開唔開到bo w

搞咁耐都唔開波

澳洲佬同美國佬有冇時間觀念

Discussing how many then make a long distance call to kybb

麻麻地 我又唔舒服個心
會間唔時諗起佢把聲

報警

1c

你買左未

C 覺 平衡？

11.5s

2

222222

3333333

3了

3

4min 3c

3C

2分鐘3c 咩c

try try再刷

墨城我屌你老母3分鐘單邊三角

東喜茶伏到

btw 建議大家唔好追細
要爆的話會爆撚哂

唔知

一齊刷

6min 4c

444444

l雖然你狂刷 但我係唔會驚

好 跟 擺低電話飲杯野

8min 5c

邊個刷一個角斷一隻腳

有無高見？

。。。

9min 6c

咁講野？

20.5s

角球最速の傳說

唔追了 88

6

咁都唔入

單刀唔入

主升盤-.-

爽了

主？

星加坡d馬易玩咁多

速度11角

goooool

西流goal

Goallll

半大快

小妹糕

2.5
15.5s
西流盤

加油，買左兩舊1:1半蛋

西流goallllll

7777777

21mins 7c

2折放角小飛

屌墨城

西流糕

買

主能夠

8

8cq

驚未？

有無咁撚多角大

9c

9c？

9

999999

會唔會半場有20.5買

開到11就停c

入了什麼呢？

原來仲係27min 好似踢左好耐咁

單刀唔入，禁區手球又唔吹 走遠了

墨城都唔撚識攻，想買西流ng了

識買了

請買

10c

30分鐘啦仲唔刷角

10/11

11c

Cashed

10.5S 30分鐘爆

踢波定刷角呀依加

10.5大大力gel

on99

有冇人買18.5大
分分鐘20c

刷角唔緊要，主贏就得

yes

賽前14.5@4.5

咁快gel

gchi

好耐無見過半場就10c

35min 11c

都唔知點買好

半場追和啦

你老母 2個單刀唔入

上個禮拜山雞噴精

可以買走地了

屌 上次已經信錯左仆街墨城 今次又手痕買左

個仆街長毛禁區仆街

買左半大 見到墨城咁都唔知講咩好

派我

12

12c

Jumped

墨城

想轉性做男人

半場12隻 下半場要追 最少都24隻
18.5 派錢咁派

pm me

你又好似幾啱

墨城反杯

有冇追細

11.5s 主

vr 比12M啦

客？

主

12M！

hi~

點球

1:11111111111111111

11 城上呀

又唔早d入

gg

男神

齋噏都得，以後9up對家ng

走先88

2:1

墨城保衛墨爾本榮譽OK？

男神西面

2:1 未

講舊屎

我城快杯啦

杯未

完全唔識睇ng，睇啱嘅都會俾對家入，尤其係半場前睇啱
有無真買都炒

繼續刷

sorry 一跟就爆左。。唔跟就中
sorry 燈親9up

Same here

墨城踢成咁

同我刷夠先好停

OK 20C 3:1 完場

20角 g. Chi

波定雀都睇唔到

15

痴線女子有幾個

主贏未

西面尾撚到

KY練心區

西面推撚左賽前14.5B

都話佢贏到提唔起勁

角大又然

求12

咁多人知

墨城守住1:1算 7號渣到

好𨶙爽

出街真係蝕哂錢

平局怪圈

頂撚住16.5細
我要同媽媽一齊贏

仆街速度12

西悉連續5場客和波

頂呀

補成5分鐘
又要補時輸角

2:1未

完未

完

16c

西流 gel

即場中曬 賽前炒曬

how many c

16

good
2.5s 16.5s

牙香六仔料
16 22 膽拖全餐

西悉盤半格照gel

16.5細嚇到要報驚

ky又中16.5s

I love樓豬❤️

繼續贏

墨城班前鋒廢到暈左

16.5s gel 驚東咩

大波點睇？

ky勁！

ng six c

小球 但我連燈左好多場 睇路

咁就咪嘈啦

汪汪汪汪汪汪

玩SM扮開9?

西流又gel 中埋波膽

想屌埋-1

唔係

睇開你扮9

克拉斯9.5準備gel，38分9c

呀 射了

10c
Btw警已報

今晚仲有冇d半埸收錢角？

11c了，爽到

我通常買練心。。。。

半場見

西乙轉盤

西乙9.5細點睇
樓g出左

6串1

半主小注

主可否456

有無人見過我機械b

未見到你啲水

😂cf

點解D女人一見到bb就母愛氾濫 男人又5會

你未去到果個年紀姐細路

男家D女女好正

山口雷法ma

ky手持乜野？

仲有無 我係你終實fans黎

10.5s 繼續練心

反杯31?

又豬

北愛同peterburg
Same road先buy la 信心mama地

BBOR PO 推十頁
呢度半頁都矛

善B我愛你

樓豬掛住同謝b拍拖😴

善妖

停C pls

推

睇左第一回合對意粉冇希望

繼續

客ng小注

比盤SIR 串啦冇人推PO

我地d人忙姐

無架喇 就摺

個班盲跟臭西就收皮啦

佢條友又唔係準😂有咩好串
佢地又罵戰又新手 睇佢地post好on9

仲好啦 少d低汁會員

link?

5比R :(

無錯

如果成班小學雞 gel頭撚 真係好煩

好on9😂😂連勝就呀sir 大神 連輸就屌你老母
笑撚死😂😂

多人有能用咩 無個勁😑

係 大家之前怪錯小賢B

U 一條8*1 嬴晒啦

我呢D不問世事 5好搞我 爭風頭扮勁D垃圾請自便

面哥招到絲打未

5招啦 臭臭

我渣..

14中3

書包都勁過佢

14中10都嫌低啦

巧勁

gun條傻仔不如跟bgor

Sor lor

又笑書包

其實佢地贏咁多夠5夠輸

我仲留住100和你吃飯

我呢..

😂😂

有咩過癮得過 成班後生入酒樓食生日飯食到好似同親戚過節咁

其實琴日係15中4
呢兩日應該都無中過

人地就係想5中 你識未

cf請最低限度2:1

主加油 我想走盤
走到盤戒賭一星期

幾c呀

包爺我屌你老母包爺我屌你老母包爺我屌你老母包爺我屌你老母包爺我屌你老母包爺我屌你老母

cup佢老母

9.5s boooooooom

佢好似差唔多日日都唔過半

呢個禮拜d波輸到癲
等國際賽完左先賭了

10c..

11c.

boooooooooooooooooooooom

傻撚左？

😄

11c啦 on9西乙

快快c

派我 輸光光了

決定帶多d紙巾 收到wind西面是男神
驚見到會出曬水

主隊針

咁我立即去倒錢了

屌主on9...

11.5s boom撚到媽都唔認得 屌

13c

事後就知呢場一定買贏果邊啦

好𨶙尾

B gor嗰邊個11k

入左2.5/3s

我都想有咁多錢算

cf 狗搞咩

你贏11k架嘛

咁你可以贏架ma

尋日500推到3k 今日一注都無中 又得翻500

14.5s再爆針

有得跳船

冇錢點跳😂😂

爆我一角就停屍間牙

14...

我未入錢玩

15..

2.5秒收

87先黎連
又爆

以前覺得點都唔會怕..

死垃圾

好波

夠膽入多球

25第2次

兩隊垃圾

唔玩即埸人都健康D

西爺擇名

佢個個都唔順眼架啦

200>1000>200

夢我屌你老母

LIHKG @ Android

RC 有12m？

夢大成日搏人注2又5能係女

日進去

系
我同你 就好似 你同啲女咁

半主 即場3.5/4s

I'm back from Tokyo

互含

9.5s
11.5s
14.5s
15.5s

沖呀

機械b
掛住你

善善 你好嘛

下一場11點，悶死

日本好玩ma?
好想去

實好玩，快去

邊有$$

😭😭😭

又豬錢...用單雙起機算數

上司料
西流gel

但係無買到

得返60蚊起機

點解酒樓煮魚特別好食

一齊買單雙啦

大波大角買得安穩d 唔洗驚足全場

無性

10分鐘冇角冇入波係都開始屌啦

買錯ball點退飛

無架喇

酒樓整野唔好食點搵人幫襯

買番對家

好似可以屈個職員禁錯飛

15.5s gep

Lag左咁耐

連c雅

2.5b gel

賠率冇變好似可以退

YES，爽手退

爆左角又再追 之後又爆咪屌哂鬼

請問有冇人有跟！！！！！！信我未！！！！！！！！

我了

一百七十幾萬本金 典跟

法主
第一口

香香我

唔知咩閪杯唔賭 , 等10半

你你你你你你[black]你老味[/black]

怕左男人

555

1:0

掛住打G 冇買到善妹我對你唔住

開左波先出

有tg？

5緊la
以後我見到啲靚盤就會係度出

怕左女人...

有冇水

呢度除左我之外仲有無絲打

我想識你呀 受唔受溝呀

點會矛

小注2.5 細

小妹係真絲

唔信 一定係呃人

。

.....

我係琦妹

又推失 閪乙冚家鏟

朱妹

po又無人賭錢又輸已經想介賭

2:0

細波秒糕咩事

點樣吸新血入黎賭😂

啲人個個好似豬蛇甘on9米吸到==

好似bgor 咁高調

D大蛇唔出水咪冇人

B gor個邊有大蛇

我有野揾你🤓

善妹你好嗎

舊事5好再提

我都係

紅字係點撚樣

咩連燈俠

收嗲啦

咁惡😭

過左去

無留意佢地post 5six

剩係識盤蛇，好大條

由標題入手

有！
覺得拍拖好恐怖，寧願一個人，都唔想再拍拖

已經沒有人賭球了嗎😗

ygygygygyg

Why ar?

針哂

嗨

賭波formula研究
賭波心水分享
羊波樂園

係咁加錢引我買，買小小啦

11點平手有無買

有冇人買利菲斯2.5大

豬蛇在？

Mo ar 但睇奧維多

反轉豬肚就係屎

再嘈j你牙妹

啲女人係咁架la....唉
但都仲有好多好好既女人
唔好對愛情失去信心😭

樓g西乙有買角

屌 對

小妹lm 唔開心

why

無咩信心ar 希望你羊la

？？

點解

講來聽下

hi牙朱

Peterburg cupped

好耐無見A4

開個靚標題咪得

買咩

想要客但最後棄

3:0
嘻

2:2

阿迷

A4

閪波好難賭 又唔想格硬賭😂

a迷

西乙無人賭？

買贏個邊咪得🚬

7.5b試試

奧維多miss 12m😂😂😂平安鐘

咁易咩😭

我賭即場😂

睇落有排跌
等下5.5先

似客fg?

水？

暫睇客fg 未定

唉，英甲買半客咁都埋唔到岸

All lose 有無人派

3:1

買左主盤想補客fg

西乙d 控傳差到

睇都廢事

無呀 純粹想入黎話大家知小妹係絲打

西乙主12M

1:0！！！

好彩未買

我塔goalllll

答閪鐵又得坐 廢老座

可以買客ng了

閪撚到
Miss 完12m 輸12m

客隊4張黃牌
踢波定打交

買咩好

5.5細

好想gel 9.5s....

閪乙嘛

5.5....

聽日飛了
但唔記得買日職波飛🤢

補定飛先

去便利店買

12點冇人賭

I mean 5.5呢個中位好弱智...

3c

4

仲以為第一次見到你買大

唔會發生的

原來佢又係細黨

入完5.5 之後去個廁所就5c，爽

個po上左熱門

收錢啦去

6c gel

想入5.5走左去食杯麵

9.5s 1.79

西乙唔敢買細

入唔切，比多c等我入

發左誓5買細

小注
西乙好難買

係a 我買大好邪

細波先買細

大波100%唔買 角大可以破戒

1:1 8c

半1全?

差1球

收錢啦，有沒有買

然b有事揾你 tg ok？

OK

求其買之麻😂😂😂
btw 8c

give me

曾經有位智者講過即場買角球細係反智
我唔信,而家我信了

買5.5細真係反智

好！

頭先全線入波落飛CLS

99999999999999

9.5 1.68都出埋
客似ng姐係買得？😂

又入唔到9.5

唔係半1全10爆我9.5s啊

fuck 買都買唔切...

客下半場禁制😂😂😂

早知買左先send字

唔通半1全12？如果係要開多d西乙

屌 客回飛

半1全10咁激😂😂😂😂

你又話gel😂😂😂😂😂

唔好啊 我講笑

法盃肯派未

等你爽下啦😂😂😂😂比個教訓你，半1就想gel😂😂😂

原來有gel依個念頭都會出c

客rc

無10c要針了

又十二碼又紅牌....

唔知點解 我有種預感 加時會有一角

客12m 咩c

客12m

樓雞

小妹糕啦！

好彩補左飛 西撚到

射樓雞ng

3.7 客w
3.28 ng

又冇買 估唔到絕殺

後多少少買仲好 兩項都有4.x

紅牌後買仲好..
邊有得講😅

WA 屌比樓主絕殺
好彩冇爆我9.5S 好耐冇買過細
5270 12-11-2017
22:58 讓球 星期日 10 塔拉戈納 (主) 對 奧維多 (客)
主 [0] @ 1.78

$1,000.00
5273 13-11-2017
00:33 角球大細 星期日 10 塔拉戈納 (主) 對 奧維多 (客)
細 [9.5 個] @ 2.05

@2.35果陣入唔到

小妹閪乙 客ng + w大大力gel

5.5s 8.5s

唔賭了 byebye

我意思係頭先跟完你之後就彈到去4.6x😂
後多少少係咁既意思

求下你唔好再買咁多細

不賭球 打機好了

玩留

ok了 戒賭算

好彩絕殺 嚇4小妹😭

你幾時會改番正常名haha

唔好喇 唔想又少個手足😭

因為小妹你 小弟有錢買盤了

瑞士係咪呢場和都夠出線?

唔係咁冇骨氣呀

推爆post
好嗎

唔敢買了 今日大注既上盤都豬晒

好

伊雞1點？

改做 張子軒(擺女上枱) 定 張子軒冇賓周 好

未派錢買唔到

小注半主

派了

下世先講

原本想買瑞?

鈴木大輔抵你無日本國家隊份 輸個on9 12m

未知 想買單雙算 真係輸到無錢

1001

費事害人

or等角出高水allin攞番多d水先

大球好嗎

想博北愛fg

唔買你嘅大小球

等樓g 我都係因為樓g先有水買盤

唔賭了 等即場
和都夠出線好難賭

yes要靠樓豬了
岩岩跟左10蚊客ng 爽了

😂😂😂咁惡

搶1001作戰行動開始

法國盤好玩啲

988

搶1001

我嗎

me